如果老豆老母有bno 但我無。。。

如題，97前出生，有冇咩方法可以領取到

做雞